★覺唔覺 跌市通常勁有氣勢，升市次次似虧佬？

因為手上股票通常賣就一次過賣晒,但買入你唔會一次過買晒所有錢

因為人天生risk adverse

因為買左要繼續睇
賣左就得閒叫春

跌不嬲快過升架啦

第一日玩股票?

你有一日虧左

都要慢慢調理先扯得番啦

不嬲都係快跌慢升

虛不受補 即die

虧佬咪似樓主

941低位抽升兩成夠未

你就虧佬

咁老猫想老猫科技勁有氣勢定虧佬？

燈撚到

這是很現實的一個問題

燈到1000點

瘋狂式爆升 駛同你理供應鏈斷左 各國封城既經濟問題
有國家隊就唔會冧 好彩撈哂底

我怕就怕 老貓

明天

明天星期六

聽日唔開市

老貓可能腎虛導致有腦退化

Next交易day